［IOS/AN] 神魔之塔（79）我願榮光歸香港 祈求黑警冚家產

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

今日gnn 有咩 update

今晚七點重大公佈

塔倒了

副會長

邊個敢炒你

問上一屆會長

lm

身為副會長都唔知邊個係會長，kick得

搵到隻豬係順時針定逆時針轉未

係都問今屆, 會長大大賞賜佢副會長之位

垃圾狗頭繼續垃圾

仲要同垃圾皇權有隊伍技

紙皮中晒

隻狗頭廢到笑咗出嚟

水火木幾時先肯出

赫拉

汐仔話係上下上下咁郁

除非水火木勁過 d 黑金卡
如果唔係都無救

點勁都唔會救到招咁既隊長技啦

抽到龐貝都無咁嬲

神譜的統治 · 希拉

點解1年前畫好依家先出

屌打

不嬲都叫terry唔好再搵照夜白畫

未有狗頭抽唔抽好

好路人雙週款

GO

抽舊卡

咁留石等合作

話唔定送抽 送滿比我

融練寧芙

狗頭

呢個係輕小公佈

你升職

睇錯日曆 原來係聽日7點

唔怪得mh 成日遲到

係咪兩兄弟

同火影合作未

睇錯左以為有超人造型

屌同龍珠合作未呀

心淡

無存在感

我個舊帳做過會長 管住班台仔

退會呀屌你老母

講個笑話
狗頭潛解

得你可以炒佢

新po留名

跟隊

放低一蚊啦

一蚊就無啦 J圖代替

正常

我自己炒自己，走之前再坐命牙史

男男/女女都負皮

甜巴

咁做有意思咩

史前會長

即刻升你做副會

獵人復刻?

終於肯出返d有少少難度既關

準備啪幾多石

1石解凍珠

咁預言家女巫呢?
Terry出狼人殺卡啦 夠打啵

狼人殺假假地都有好多角色
地獄關boss白狼王 雙週打狼王/隱狼/狼人/狼美人 預女獵三大獎 細獎守衛邱比特騎士嗰D 素材平民
ff完

不了 我怕mh po丢我去大西洋

淨係出白痴ok

不了

白痴當賣換錢ok?

唔啦 我唔想死住

魚巴

為何重頭又是這樣過 又這樣錯

深宵理我哭泣靜待清早

It's a crying game

有冇人過到首消8com+問號珠嗰關

過唔到火

火用黑科技過

教我

比怪打之前嗰下熄左隻Game 開番之後見到隻怪係佢打你之前再熄一次 再重開可以重新轉過

咁煩 不了

其實就係重開兩次可以不停重新轉

咩關黎

送巴龍新Skin嗰關

New post on

Lm

七週年除左送自選all max同叫你課金外 係咪無其他活動

第九彈:17女將由你選

有自選咁正
課金支持下

對上一次出五屬成就係幾時

到底點組好

龍

5遊俠

典牙又出埋啲垃圾關扮有挑戰牙?

拎完巴龍skin已放棄

邊忽難⋯

腳轉都過

青圭平均3c都過 垃圾關

直播又遲

呢句真

挑戰關卡頭200名送50石

台仔有iphone11送

神魔之塔2.0

甜b又攞50石

allmax可以選10封守門員

原本仲諗住自選黑耀石 要多隻巴哈算

獵人龍刻

獵人復刻+獵人龍刻

有，上年六七月左右出嘅

轉珠能力差過小妹

唔跟小妹

小妹都唔係轉珠人員 同埋佢唔係打晒全關

我要一陣先申到公會，未夠24小時

是咪抄隊算

但要啪雞

打到咩？

我見我fd list 最快係呢隊 8t 零石

但你未升過

好想要藏馬 幾時先復刻

升就好快姐
但龍隊又係啪雞 妖隊又係啪雞

好多大雀？

唔多 但200左右一定有 好似係

食哂佢正
有排都唔使刷

原來hxh復刻

獵人龍刻完會唔會順手出埋白書龍刻

薩魯曼試下換其他增傷會穩好多(maybe普普露)，王二用延遲龍刻，普普露應該一拳就可以秒殺，或者王二開楊玉環+龍刻爆死佢

大家會唔會課金抽hxh

用克拉拉得唔得

睇下強度先算 不過應該都係不了。。。

終於等到

巴哈話用奶盃可以打得嬴仲要拔2
屌你我第一關都過唔到

人地試左100場先過到1場又要話你知咩

收咗

唔得，增傷唔夠多，除非壓血，不過好似幾麻煩下

咁用番地drink 算

出面個po笑撚咗

屌，克拉拉都無增傷，加回復力咋嘛

你玩晒啦

總之打法係咁上下，主要王關睇你夠唔夠力

就黎棄驚

用鈴連好似仲易啲

keycard 係張特拉斯

以後再出多幾張入場全跳或減cd 啲油王龍刻就刷唔榜

油王:開技龍刻開技
0課:開技儲技開技

r1技能重置咪得

但最勁嗰d角都出哂咁濟 整到旅團未出d人既技太勁又好怪

會長啲徒弟
基路亞老豆同爺爺

旅團要抽，團長只係打返黎

飛坦同俠客變身ok

鏡音第2層點打得穩啲? 打3次先過到1次

5色成就光妖精冇人
應唔應該融隻坦出來好...3隻倒瀉

咁撚大膽
Terry唔驚被拉人封鋪

第一層儲暗心

科大碩士畢業生曾建中

Terry都係黃絲黎
怪錯佢648先

做乜鳩官方page變左小妹遊記page

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

呢3個公會入邊個好

49650

屌你秒回

差成3分鐘都叫秒回

終於中埋翡翠

乜你咁害人呀

垃圾系列都追

咁你收唔收

登出咗收唔到喎

咁會唔會收

你話事啦未來會長

關我乜事，而家係你話事

未撚試過十抽齊晒

仲有9石 抽多粒鑽石

幾個月前一早表左態啦

神魔之塔 18.0 🙆‍♀️🙆‍♀️
角色造型及介面問卷調查🙆‍♀️🙆‍♀️

為了繼續做出令大家喜歡的《神魔之塔》，團隊希望可以透過本次問卷調查收集你的意見。請到下面回答以下的問題，你的答案將可以在日後協助我們優化遊戲。

留意：每人只可以填寫問卷 1 次；並請在 2019 年 11 月 18 日(一) 下午1 時正或以前遞交，以便收集。

最後，感謝你提供的意見！

隔日就要人填一次問卷

送多兩張自選好過啦

反映terry尊重民意

民意係唔想要bug

不要糾纏bug處理方法 玩家應「向前看」

立即屌你老母

terry幾時捐錢比科大起返個建中堂

沒有糾纏bug處理方法
只是要在沒有bug環境下遊戲

點解你咁鍾意con 佬

不鍾意吧

【心得】練技經濟學：以缺5滿技為例

黑警長駐

勁耐無見扭巴

今版係咪冇興趣練金剛棒

非合作唔會金剛
D卡太多機會抽到、遲d唔洗特別抽都會抽到

不過其實都冇咩心機玩

我用翡翠隊都刷唔到超級7
我是廢人

將鑽石換做妲都輸
多數輸手殘...冇撚計
玩鏡音同初音壞晒手 玩番5秒轉珠唔識玩

用青圭啦

Agger青圭 鏡音都穩過佢

翡翠隊，妲己，紅寶石，鑽石，派拉瓦與南迪，三成就制服隊打幾次都過啦

跟住小妹組兩隊都好易打

冇睇佢打，做完成就就用青蛙隊刷，中間放巴哈銅丸巴龍毒龍

青娃係最穩

我無巴哈 未升海龍
用青蛙 銅丸 巴龍 水龍使

冇巴龍冇巴哈 不了

巴龍我用第四關
無既咪手轉

放水龍使不如放趙雲，首消全水應該易打啲
btw唔明點解咁多人放海龍

無升

有趙雲 巴龍唔使放了

巴龍我用黎打問號珠嗰關，趙雲就首消全水排珠

我用青蛙同開龍刻打

唔放都過嫁啦 有咩所謂

放張水龍
第四關唔使轉

號令打隱藏珠
炸版打溢補
In 海龍 we 7s

得張未異空轉生

in 樹大 we 7r

溢補唔係變身再變身咩

到而家都仲未齊古幣

缺好多黑金
有兩抽

齊黑金

幾期待佢個咩all max派獎 唔通真係自選黑金?

很重課

但係唔齊白金

全黑

得閒入黎睇下

咁撚多人有巴哈

任抽嫁喎

狗頭解放咁撚廢邊個會走去抽

凱b神

無
仲要下星期出hunter

刷時間

叻叻豬

申請咗入樹大招風
user name叫 從不知天高與地厚

點解個個都入樹大，究竟個公會有咩魅力

樹大為首間就學生罷課表態的大專院校

屌你老母 黑警

點組

殃大大

公會full左，會長幾時upgrade

有兩隻無
無野了 火印大聖無

應該可以兩分半打完，但d卡唔齊

星矢隊打幾多次先過到一次

第二場已經滿分

打咗十鳩幾次都過唔到

兩個動態skin點拎？又係每個抽卡機抽一次

★ 第六彈：魔法石封印活動『機城之主與亡靈控者的相會』
時間：11 月 11 日 (一) 16:00 至 11 月 17 日 (日) 23:59
初代限定角色重臨！同時胡狼之神將迎來潛能解放！

(一) 於『冥界面具』進行抽卡時，可獲得「冥魂判守 ‧ 阿努比斯」動態造型，每 40 抽必中「生死胡狼 ‧ 阿努比斯」(Dual Max)。
(二) 於『動芯脈動』進行抽卡時，可獲得「燃火末日 ‧ 龐貝」動態造型，每 40 抽必中「燃火末日 ‧ 龐貝」(Dual Max)。
(三) 每當召喚師進行『十連抽』選項時，將獲得『可口羊駝』隨機 1 隻。
(四)『古幣封印』與『古幣交易』將同時登場！召喚師可以指定數量『古幣』交換曾獲得的『中國神』、『龍僕』及『埃及神』等系列角色。

10石買兩個skin

搵你代打ok

棄驚啦仲打

未夠lv咪升唔到落力啲刷經啦

點刷

翡翠動態完左活動先派？

個人戰鬥獲得經驗的 1% (無條件捨去) 為公會經驗

等你d油王刷啦，刷完龍刻已經夠升lv

今日條街好多人

有無罷課

哇送果首中左
不過無用丫 無龍隊又無火隊
呢隻野好唔好用架

正野黎
我都冇

有用你會唔抽

唔係光屬唔駛問啦

真係？

真

無保底
想要都無
講真

留返啲古弊抽下年出嗰張妖黑金

睇咗做何妖黑金

你應該話唔係光卡不了咁樣呀嘛

無 日日爆體由佢

很想要

初姐姐

藍巴買少D煙課多D就有

我弟

戒了

咁易戒?

其實唔難

可唔可以問露骨問題?
戒打J易定戒煙易D?

冇食煙，不過打丁真係。。。冇諗住戒
最難戒一定係轉珠

terry遲下會唔會話見唔到呢個bug

轉珠唔難呀…好耐無轉了

兩樣都唔難

直接引刀成一快

即刻課金

炒人了

terry講兩句就濕曬

反了反了

之前85唔係已經講過喇咩

唔講多2次邊有人記得

啱呀
今次份稿邊個寫

一邊打J一邊轉兩粒珠？？

即課

OK 課金

Wa
花巴出po引人玩

咁都上熱門

屌個po有冇咁多人玩呀Terry或成最大贏家

廢game

又退唔到塔

幫手課多d金比terry

Terry哥 我吹奏你無問題
可唔可以比隻何老師我我想玩光屬狗頭

候任會長人選

課金=陷terry於不義

唔課金都唔得啦

Terry好嘢

呢4張係咪無咩用?

想要

左一：冇火天就練啦
左二：幾勁嘅增傷
左三：光屬控場
左四：。。。垃圾

巴哈班友好吹奏暗源龍㗎

你張張都想要嫁啦

紙皮大神

火天係邊張

岩岩回鍋？我想問龐貝而家仲勁唔勁同點組？同埋如果想抽蛋抽邊部機好？
利申

呢張有儲兩張
不過無升過

張暗真係無
抽極都唔中

黎緊全職獵人復刻 到時有buff就抽
冇就等過年出黑金

重課唔驚
無buff都抽齊

4年冇登入過...想問下唔課唔重玩嘅前提下, 可以點組返勁隊暗隊?

唔課唔重玩前提下
我提議棄驚

究進北歐都係二線黎
仲要晒好多資源
開左黑金
首抽隻秦皇啦

咁多人回爐

呢張好似有

你乜都有

有無員工啟示下獵人有專屬龍刻上修幅度有幾多

nono

勁機械龍刻少少

抽啦 唔使問

員工可唔可以講下幻影旅團強度

不值一提

咁睇嚟我都係del返game算

點解唔重玩？

撇唔開本身啲嘢, 重玩唔夠心機

你啲暗卡全部抽得返
個uid好靚？6位？

我第二次棄 game 就係因為100 抽都抽唔基仔同皮卡嬲得濟刪 game
結果棄到連幽遊都無跟到

不過今次應該都會再抽既

買$163個傳奇禮包可唔可以觸發埋首儲30石個活動

個金字塔再打有冇獎攞？

上個月課左1000

冇6位

1000石

Sorry 7位

十層有無速刷

$

舊有的「水見式」會在11/18登場為期兩周～而新的旅團成員則是在下一個版本12/2中強勢來襲喔！放在一起的話，兩方人馬會打起來吧？

真係有旅團

幾日前講左啦喎

未有相關資料

囡團就話姐

我平衡咗時空 唔覺嘅?

你睇唔到呢個情節

terry

奶絲話有就有架啦，你當人地流架

有無石抽團長

Q1 小傑他們的強度是否會再提升呢？
在揭露合作之後小妹其實有透漏不論大獎小獎，復刻的「水見式」卡匣的角色們都會得到專屬的龍刻，因此加強部分是以龍刻武裝進行的，大家可以期待看看分別有哪些效果！

898 垃圾

龍刻武裝
小岡消除3粒木全倍3倍攻ok

唔係入場即變身再倍血唔好拎出黎講

有硬要咁多血做乜

奶巴嚟嘅喂

勁D囉 威D囉

入場未變身個8rd 死咗8次啦

你又知？你睇過咩

不爽別抽

之前叫佢奶絲 你地成村人笑我叫錯呀嘛 唔好以為我唔記得

抽黎把撚

我唔記得了，無乜印象

kidding me？

聽住一半先

一早抽好抽滿仲洗乜再抽

有新卡點抽好抽滿

唔緊要 我知咪得

水見式還水見式 旅團還旅團

口誤

請問有無男團

bigbang

女團呢?

遲下幫d女將出道

幾時全黨死清光

天耀放到好撚誇

幾時啟動公程式

元朗放緊煙花

中大應該係歷史上第二間俾人攻打嘅大學

中大好野!!!

Cls

bl定偽娘嚟?兩個都無囡囡應有嘅嘢 唔似百合?

唉屌 做咩9有uid登埋出嚟 初B你係咪眼殘咗

鑽石男人黎

三日免費抽:
第一天 貝西 鐵拐李
第二天 貝西 (有4張... )
第三天 海龍

ok 因為我只登入無玩過

可以加初姐姐

即刻加

鑑於香港情況，神魔之塔相關 Facebook Page及Instagram 已於 11 月 11 日起暫停發佈貼文，必要的資訊（如派獎結果事項）我們將於其他途徑（如遊戲公告及官方網站）發佈，請玩家到官網查閱。
官網網址：

請大家體諒並再次祈求各位安全。

你個emoji

大神加我呀 即刻 先

聽講有員工幫手塞住往科學園道路

嗰個就係你

垃圾卡就豪比人啦

真勇武，我會寫信去讚揚奶油Rex的

勿篤灰

做乜鳩

暴大

唔去幫拖

Q2 獵人專屬龍刻怎麼獲得？
哼哼～（得意個鬼）就知道大家會有這個問題！這次獵人的專屬武裝龍刻除了透過禮包的形式購買，另外考量到「水見式」已經完成蒐集的玩家，我們在布蘭克洞穴也設置了武裝龍刻的特別關卡，只要通關就能夠獲得了唷！是不是超級棒的d(`･∀･)b

呢排咁多關開 發覺月光石完全唔記得打...

雙周，法老，戰慄滿曬技，而家冇野打

爭隻法老 用咩隊好

Terry又係時候換新車

第一次打到千幾億

勁撚到

副帳今天免費抽中 貝西 狗頭

無用黑金唔值錢, MH隨便派

點解狗頭可以廢撚到咁

唔換點拎部舊車去塞路

因為MH亂改
如果改成自身屬性隨隊長轉屬 + 關閉技能時不限種族全隊2倍攻, 狗頭可成一線常駐增傷隊員

黑金不嬲廢

好心俾個炸全版啦堂堂解放黑金

其實狗頭呢張卡唔洗驚會改太勁啦
而家啲超一線隊都唔會太依賴常駐增傷
而家解放完同冇解放一樣咁都唔知為乜

1% 係邊個

等大半年之後就會好似三藏鐵扇咁buff架啦

青蛙同皇上都好撚勁喎

不能因個別卡片 斷定黑金水平

青蛙垃圾黎
皇上過氣

龍刻buff?
笑大人個口?

復刻冇上修都真係MH 先做得出

乖乖地去做隊員OK

收返埋唔好拎出黎畀人笑OK?

入旅團隊

快D 叫人換走個login 畫面ok?
好撚嘔心

強力上修

我之前已經有問

復刻活動期間，「獵人 × 獵人」龍刻武裝禮包將貼心登場，召喚師以 $88 購買禮包，將可獲得全套「獵人 × 獵人」龍刻武裝 (共 49 個)，並獲龍刻寶箱格數 50 格，省卻龍刻寶箱格數不足的煩惱！此外，禮包中亦包含「阿路加」角色 1 隻及「特選封印」抽卡機會一次！

HKD$88
1.全套「獵人 × 獵人」龍刻武裝 (共 49 個)
2.龍刻寶箱格數 50 格
3.「阿路加」角色 1 隻
4.「特選封印」抽卡機會一次

真。搵笨到cls

表態?

49個咁鳩多

霸氣

7隻角色*7隻龍刻模式

師父明白了

Cd 23
屌你老母垃圾一張

23 cls

妖精隊8CD

會減cd唔係咩

你唔講我都冇留意23cd23cd夠打幾場地獄了

減完都係太長

求指教

23cd笑左

自身以外一隻妖減1cd
23-5 =18
18 cd

是咪頭尾隊長-22cd

有見地

睇完gnn，明了

召喚師以「極光 23」及其他妖精類角色作成員，每隻「極光 23」以外的妖精類成員可使「極光 23」的技能 CD 永久減少 3，隊中有 5 隻其他妖精角色可減最多 15 CD。

減3喎ching

哦哦
咁就合理d
23cd真係屌佢老母

屌整色整水搞咁柒多嘢 想限種族咪講囉

求其加d野襯返個名

懶係配合23呢個主題，其實就咁話全隊只有妖精類成員才可發動此技能，set做cd8就搞掂曬

其實8cd 都係太長

一個二個鬥盲

集體炒車

8cd 就算係咁

可唔可以體諒下我 我成2千近視 係眼殘D

同巴打們炒埋一碟幾好呀

隨選朗讀
只要啟用 Android 裝置的「隨選朗讀」功能，系統就會在您選取螢幕上的項目時大聲唸出或描述項目內容。

員工咪咁串

友善提醒

仲未刷好黑瑪瑙 不過搞掂咗古鱗魔龍

半個鐘乜都刷好啦

升魔龍做乜

破防放暗龍使格硬打穿佢咪得

青圭回技 魔龍1技都入得場啦

有強迫症 唔滿技都唔用

你就好啦

水見式有無加倍

加倍抽細獎？

新嗰隻小妹係隨機亂入嘅

刷錢正啊

仲要15技打一次攞石先

唔刷了，打一隻算

新手缺金幣

雙金貝貝+金幣加成
打20場就有1億

上屆會長叫佢派下錢都唔肯

又得罪咗人

堅無錢

派晒畀汐仔，問佢拎

凱神點會缺錢

咪係

獵人復刻無加倍?

都未出咁快就問有冇加倍

過氣卡不抽

其實點派? 我又求下紙皮弟先

一開即up

副會長應該冇得派

屌 咁都釣到你上水

日日mon po都係為咗見初姐姐一面

咁我下海 私chat好過 起碼你唔派膠先

私chat

隻地獄卡面幾射精...

唔好諗咁多 我同紙皮弟
唔講了 請 返香港啦唔該

終於刷夠五舊破攻前>=70%精粹

只有油王先會得閒搞呢啲野

下一個目標:整兩舊>=85%回血同一舊不死
應該比合破攻前容易

油王打機唔洗你教

三成就

純光，雙屬，純神，如何三成就

咁唔跟佢
紙皮神有乜隊跟

石頭隊

那有石

早晨呀

好快又一星期

請問笑乜鳩呀

瞬間看柒頭

黑瑪瑙刷完 開始刷暗遊
All Max咗兩隻呂布

五呂布一暗遊

其實究竟你有幾無聊

仲未刷啲追打人

啪雀啦仲刷

秦王隊有時會用到
既然有油龍刻 點會唔練埋

而家有秦王好快刷完

咁玩法睇到都覺得悶

幾年前就應該要刷好啦

我平時一至五要返工 都係消吓體刷雙週/打戰慄/打討伐
跟住順手打五次競技場
星期六刷地獄/修羅 搞吓昇華咁
星期五同日刷龍刻之日(各15石)

幾年前打大蛇地獄級，暗科學冇練，結果啪咗幾隻雀

我覺得極光23地獄可能有機械成就
因為上電擊嗰三張卡都係機械族

神魔復刻勁撚慢

因陀羅 光神用光希打是咪玩自己...
光希 雙路西法 路娜 光巴
光巴是咪換何仙姑好D?

Orb orb 九天 路西法 索爾 orb?
咁得唔得

睇到想棄驚

光北 大聖 六封王 天秤 玄女
六封王一技跳就開
濕婆1開大聖二技炸水轉光
伐樓那開光北
王1玄女
王2六封王二技光北

油王先會食石刷龍刻

求其砌迪加隊都過啦

舊關卡都要討論

想問下 Terry送抽阿咩努咩斯俾我…係咪要潛解佢?勁卡嚟?

垃圾黎

有咩壓力

因為呢隻game已經冇野好討論了

thank

好彩我冇呢個壓力

證明紙皮弟D朋友多到出外國

就係我冇朋友先冇呢個壓力

係超越朋友嘅關係

新帖留名，呢期又少咗打又少咗追帖留。

棄過一排，最後都係玩返
又未到棄嘅時候

每日登入打吓靈魂石算

抽哂了 無期望就無失望

今日down 返落嚟玩 免費抽中龐貝

張貝西咪黑金
仲想抽咩

勁 全垃圾

我埃及神加倍 水火光都中晒
但係我一早合晒武裝 都係得分解用途

新人留名

十四抽垃圾

補左隻水古希
好過無啦

補左司馬懿，孟獲，仲有又多隻美猴王
上次古幣先買黎整龍刻

抽極都垃圾

喂 呢到規矩男人唔嗌得㗎
如果唔係 剪㗎

成個池得垃圾緊係抽極都垃圾

但好多垃圾都未抽到

等allmax拎

劍靈 暗個張

一拉見黑金以為龐貝點知又係狗頭dllm

啱啱中咗張龐貝

有得解放 唔好咩

唔好哂資源啦

咁留返佢有咩用

等異轉

人人都抽黑金
我就抽50魂

冇 所以準備del了

打多啲金幣

已經第3定4張了 蘭斯特洛死都唔俾我

賣都賣左n隻

用四石刷咗一億大元

刷咁多錢有乜用

公會有時都幾需要黃金 尤其就快升級

呢隊幾好玩

有咩問題

佢剩係得黃色

唔係黃色全del

買左個秦始皇首抽ac,想問下佢有冇話一定要有某隻怪先組到同埋通常係點組

都唔知幾耐冇刷過最基本係人點都有幾億揸住係手啦

無 準備棄驚

冇啲新意

泰仔唔需要成員
btw泰仔都要買

12點抽唔抽

幹你娘抽爆
爭酷拉皮卡

9抽起碼5張啦

係咪架我淨係想要佢
定係我神up先😪

抽爆佢

黑金唔賣

10% 其實唔難

垃圾復刻都狗衝

淨係想要隻轉心仔

成部機得人點樣神up

蘭C

個陣未玩返
得隻水同火

想要幽游多啲 幽助同飛影我都無

幽遊同美好世界都未玩返
最好出埋

可唔可以俾我?

Ok

藍巴首先叫Terry整交換卡系統先

我都係賣剩一張 不了

無心情了

邊區

你自己講先

已經好白啦wo 全港有好多大學咩?

我個邊都係

但現實係聽朝個個都平衡時空返工 殘念

唔係人人都罷到既

睇你敢唔敢嘅姐

而家嘅三罷根本影響唔到個政府，每次有三罷有抗爭，總會有另一個平行時空係繼續返工返學好和平

就係好多都唔敢，就算8.5，9.2我都係特登攞假出去

係 一燒到錢/屋企 香港有事都有心無力(我知有D人唔係唔想幫)

無得講
罷到會支持
罷唔到都唔會割

我唔割嫁 我同手足共邊的 (表水)

有無人救理大

好心up

好無奈，好大嘅無力感，因為乜都幫唔到

E 唔係bl po咩 錯po

理大

今時今日仲有人返工

小傑 奇犽 皮卡 比司吉x2 伊爾謎
武裝龍刻打咗 龍紋 龍印 龍符
唔洗買個爛鬼屈錢禮包

正啊
小獎使唔使複製啊

淨係比司吉要兩張 伊爾謎唔洗 無限針人而家好少用到

2獎呢

二獎都係一張就夠
以前奇犽可以複製 但而家必要性無咁大
有人皮卡練兩張確保發動清板

咁我換200魂

聽日班資深玩家有嘢做啦 虛影出新章節
而且有神族武裝龍刻

各位召喚師大家好，

11月19日 (明天) 22:00 復刻的夢魘級關卡「嵌合蟻的王」，關卡設計將有以下調整：

● Wave 9：敵人「因果破壞 ‧ 阿撒托斯」技能

【原設定】首回合敵人會進入睡眠狀態，睡眠狀態期間敵人不會發動攻擊。睡眠期間每回合移動符石時，隨機鎖定 2 粒符石；如有鎖定符石未被消除時，敵人回復相等於該回合召喚師所造成傷害的血量，並隨即甦醒、下回合敵人攻擊力提升 5 倍並無視所有減傷效果和意志技能。無視所有控制技能。
【現更改】沒有技能

之前呢關完左之後明明話修好左呢個bug

新手留名等睇你表演

有油龍刻打關方便好多 尤其虛影關卡短

最慘無
唯有有啲挑戰性

整都費事

血防改高100倍ok

唔使都打得好方便

小傑會唔會出動態造型？

其實個堆武裝龍刻要打哂？

打哂有粒石
唔打哂可以慳返啲匙
睇你匙缺唔缺

如果唔係打一粒就夠啦？

你得一張咪打一粒

咁之前都抽齊既 但上場率都係一般

用匙換石

了解五爺

打完又要賣, 我諗唔明做乜一個人要出咁多關....cls

初先我仲以為係神 bug

都唔知咁多關做咩

一個綜合就夠

terry 真係請左好多天才

好小綜技怪就真

練技怪

之前未回鍋，見佢復刻即10抽
有感

整多個十抽
等佢知味道

唔通真係要刷公會任打練技怪

頭十抽中左酷拉皮卡
光隊爭佢唯一解鎖

防鎖同解鎖兩樣野黎

中抽中左3個古拿比加係咪唔洗抽

10抽

三張要黎打飛機

咁光隊唯一防鎖囉咁

咁等2倍UP再抽
如果中左小岡同基路亞其中一張都收工

你仲想up 咩

10抽收工

蟻王夢魘會掉一隻
再唔係刷雙週

兩個都刷滿一張
加埋都係得30隻

好強大既氣

好強大既石頭量

仲有一個鐘開打虛影世界

很羨慕

快啦爆咗體幾日

我成個禮拜先開得個1個鐘神魔
平均一日10分鐘都冇

真係無聊到唔知做乜...仲要係咁出舊關...係咪真係過唔到聖誕?

遲啲我都應該好似你地咁
暫時舊關都未打過乜滯

最好野係你又唔棄驚

復乜野刻呀，淨係buff皮卡，傑犽隊呢d垃圾狗也不屌

大家咁話啦

啱 趁呢次del game

要每日login 睇下你地有冇login 確認你地冇事

乜野大家咁話，懶係熟咁

榮譽會長

唔使check IP都知你係邊

想問獵人龍刻到底點拎

公會洞

摷下你個洞

你幫我摷ok

你又要

Thx

上面個表情似係想要咩

獵人龍刻要買禮包先有？

似想奶我個洞

咩洞？

比你揀

佢復刻已經係固定up咗

我冇入你個洞摷唔到

而家入ok

一殃不能入二洞

史大大

gay

頂你地真係

屌虐😪

好強既光

又用垃圾隊打舊關

唔係有咩做

用垃圾隊打新關

Correct

不知幾勁呢隊😪

122424899
求勁人fd子

Added

好順

用呢隊破新虛影ok

蟻王個水成就好惡頂
水北隊帶回血轉心龍刻勉強過到
王二無法控制弗麗嘉食晒屎
要捱到20%狂暴先全開得

幽助智障冰河zero幾時輪到用水北
用垃圾又話人垃圾

我無幽助
智障王二無視減傷
冰河 水人無直傷
ZERO 我無留五星水神直傷
所以用水北

小魔女

先不論打得個2萬, 唔減傷都夠頂, 而且未復活前冇無視減傷(好似係)
冇直傷咪用你最愛既龍刻, 王一用KULA 回龍刻搞掂

直傷自製龍刻我有 但係龍刻重置
而且我牛棚唔夠多 我無庫拉 嗰陣未玩返
女神隊血量應該唔過二萬 所以都係頂唔到一吓

要減傷仲要祈禱唔卡五屬珠

7009
龍王趙雲兩隻都已經成萬血啦

擺龍唔係Solution 因為要放其他功能卡
結果就係唔夠血

有邊一關係智障要用技解
除咗擺多隻轉心已經唔知仲有乜要放

水隊完全冇人提我愛因斯坦

亞伯汗屌打OK

希臘關仲未改 魔攻零化

要解直傷(水源龍囉)同光電擊(御劍)

點組都過兩萬啦

油王打機唔洗你教(雖然你都係油王）

總之解咗水成就 過程唔重要 最緊要零石

而家要用ORB隊速刷蟻王 今天要刷滿

新入坑想問下光隊有咩隊長好用

暫時抽唔到住
光北要既資源太多
想推薦鏡音雙子 不過暫時絕版

凱神甜神

我垃圾嚟

解頭尾不同成就 得學牌仔隻奇犽係掛任消龍刻
唔係講任消龍刻 其他連武裝龍刻都無
仲有啲競技場星矢唔掛武裝龍刻 差啲撳錯

加咗 78552343

龍刻好多人9用

我冇掛過喎

動議：殃b做返會長

話你有就有啦

認錯人
記錯咗你係田中巴打
你係800歲嗰個老人家 Noah啲friend

動議即時被否決

係我認錯人

再虐

一睇就知斷ex combo

競技場記得換珍珠同真田幸村

又串人

一早練滿晒

我提自己

可以打了

你呢啲副會長成日都唔幫手提我 搞到我唔記得換
信唔信我升你做會長

虛影幾時再開新關得廿關咁少

我唔信

想做返咪出聲囉 即刻轉ac做嘢

我唔信你會畀凱b 爬你頭

幾時炒埋我

俾鯨巴做，佢呢排好似幾勤力玩神魔

唔緊要
已經夠哂勁
照

之前重玩無打競技場 真田幸村足足等咗個cycle

咪成日轉啦屌

始作俑者出咩聲呀

上樑不正下樑歪

你睇下佢地吖

啱啱玩返個幾月，有無香港公會/tg群

樹大歡迎你 49650

我以前都做過會長 做咗一年 (2013-2014)
跟住要專心讀書退咗game

其實orb重光形態招技能
會唔會同佢隊長技重疊左？
咁我放落去咪戇鳩？

冇記錯我就係獵人前一排入番坑 個時好似出既龐貝 嫦娥個d 已經550幾日
宜家復刻真係

唔洗問凱B 都知你淨係識用念唔識用龍刻啦

起碼宜家都識用少少

你登入日數多過我咪下
又唔得

神魔po有邊個唔識五爺

個時打唔贏蟻王 宜家有初音

我是廢紙

我有一個夢想
升哂背包啲卡

冇咁既心力真係

想升哂啲石抽卡

油王五咁多卡

背包一定細過你
咪扮

我按順序將以前啲卡昇華拎石~~
目前去到布袋戲

短小精幹

大

我仲係迪士尼
再唔係就水希

係mk 子面前邊個敢認長

Mk子係神

唔捨得賣啊

背包冇位就要賣

直接成個AC 賣

開外掛比人封咪得

無人收

抽到小崗抽唔到基路亞係咪無用

求外掛

排1

排

THX

過氣卡抽唔抽到都係無用

又關我事

database 代表 凱b

覺唔覺香港人真係好勁？壓力大到仆街，生活節奏又快，成日唔夠訓，人多車多空氣又差都可以全世界最長壽

凱b 好勁我就知

無睇黃子華？層樓係預你供幾世，落到去同閻羅王講叫佢俾你上返去，話層樓未供完

屌你老闆

calling 甜b

凱B 想屌你

CD7固版
希索加變神磨隊
其餘垃圾

俠客做乜撚

即係2個卡機都有希索加

旅團一定會抽 整得好有心機 有還原角色特點
期待其餘兩張大獎整成點

大獎居然係瑪奇

飛坦 西索 團長

飛坦淪為垃圾

18.2 版本將會迎來更多的日本動漫《HUNTER x HUNTER》角色，率先登場的有 9 位「蜘蛛 x 魔術師」石抽系列角色，當中包括「幻影旅團團長・庫洛洛」、「魔術師・西索」及「瑪奇」等能力非凡的角色。現在先為大家介紹稀有角色「魔術師・西索」及一眾旅團成員「派克諾妲」、「俠客」、「富蘭克林」的絕技，而另外 2 位稀有角色的技能將於下週公佈。

唔好扮到自己唔知情咁

蟻王，會長，小岡老豆可唔可以出勁 d

廁所二人組嘅另一位呢

瑪奇肯撚定又水光隊

即係要抽埋舊卡了